成日都話香港女人都係雞

我想問
我又肥又樣衰成面暗瘡有口臭
有邊個又盲又鼻塞又皮膚麻痺冇感覺嘅會睇中我
講到香港係女就一定有人攪咁
我想咗好耐咁耐都唔發市
呢舖點計? 係咪要你哋班連登嫖客嚟幫我開市

所謂
百貨應百客。。。

人如其名

樣唔掂唔係女人
好似係

你肯做就有，擺張相黎睇下

都無話咁甩皮甩骨架

上連登勿認真